殯儀業全藍係好事，祝佢生意興隆

我祝佢地陷家富貴